行撚開 譚德塞

亂咁擺一副 閪樣 正仆街

個奶共 譚德塞

Lam

有名你叫
suck

習總個女嫁比佢未

正喎,習維尼屎忽突突
正喎,習維尼濕濕立立

我屌你譚德塞 猛鳩嗡當食生菜

警訊

叫死黑鬼咪算